求恆指期貨準確圖表

有冇巴打知邊個軟件有準既恆指期貨圖睇？
5mins, 1 hour, daily, weekly, monthly 咁

依家用緊investing睇 但有時d bar同hkex做個價都差幾遠下

我希望跟番hkex個價 最好畫圖方便

免費or收錢既都ok

Thanks

最好係即時報價

跟機

tradingview

Bloomberg

畫圖好似一般

好似冇期指？

大貴啦 未afford到

一陣番去睇下 thanks 巴打

TQ、太極呢啲基本盤啦

其實都有好多選擇

megahub 近千月費 但條件選股套set或自訂
毋須識程式
最正係翻查指定日期範圍的四度空間
霸才 國産野 畫圖一個價，唔畫就平D
弘曆 主要sell佢d指標，唔上堂只會一舊雲
Amibroker 要下載或租用數據

tq條件選股好焗限
太極幾失望 先唔講月費跟megahub差不多
佢副圖指標想crossover 亂黎例如
William線踏埋RSI一齊
或幾個不同參考macd放埋一齊都做唔到
連investing/tradingview，sptrader都不如
有時主圖都想又開均線又開保力加通道
只限一款好失望

好睇你用乜指標
免費的其實 sptrader再跟證券行囉用戶/密碼
若然你純用陰陽燭，乜指標都唔用
呢個最好

外國全部Cfd，包括IG都係偏差
不過，未到09:14 有時IG畀到方向你

肯畀錢只諗megahub
指定日期範圍做統計，其他軟件做唔到
特別係想知道轉倉的倉位變化
穿邊個位要諗轉身反手

aastock就算有山形圖都係畀幾個月的統計
免費版差好遠下

多謝巴打咁詳細
我會試下用sp trader先
有問題再請教